立法會初選泛民搶佔35+ 劉細良：這是一場民意海嘯

#劉細良 #立法會選舉

立法會初選泛民搶佔35+
劉細良：這是一場民意海嘯
｜2020-07-04

壹週刊 NEXT
543K subscribers

立法會選舉9月舉行，民主派於下月11至12日舉行初選，民主派以「35+」為目標，冀搶佔過半議席光復立會。要達到「35+」，必要在建制派佔優的傳統功能組別中變天。劉細良表示：「今次民意海嘯，首先要保持七成投票率，分區直選我估計泛民會取得22席，在傳統功能組別中保留7席，即是29席；有可能取多席是區議會互選，就有30席；還有3席來自超級區議會；最後三席要在不利的傳統功能組別中爭取，在今次抗爭運動中催生的飲食界別選民，是否足以變天？」

全文：
#劉細良 #立法會選舉 #35+
----------------------------
💬壹週刊直播平台 ChannelNEXT💬

-----------------------------
🌟講真心話 撐住我香港！🌟
每日$1 訂壹仔！: